Quid sit homo quid honor quid opes quid cetera mundi equo cuncta nitent mors mutuenda monet de Claromonte clarum culmen Cluniaci claruit Hugo pater clareat ante Deum nobilitas probitas pietas prudencia forma marcet in hoc cedit deficit aret obit lux aprilis eum sustraxit sexta beatus vivat in octava qui legis adde preces.